[下集好睇] [第12集有 wingto] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (21)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

Viu post行規
以後39至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

推呢個

無人開新

雙post

搶贏

奴隸獸

蠟筆

攬炒囉！驚呀

f5制撳爛

推呢個？

攬炒

三個

蠟筆好戇鳩

三post

已爛

hea練

有啲同情小穴

中聯辦

成日覺得有隱喻

要反抗

三個po

一直有

1001唔開post

Miss晒蠟筆銀行唯一的秘密
東一腳西一腳

cls洗版

DQ 教練

善用不推文！

F5已爛

痴女小穴

撈C

好難聽呀佢啲音真係

好chun

病嬌

痴線
追魂call

老師

拒絕有幾難？

癡撚左線

小穴不如同蠟筆一對

好恐怖

痴女

死纏難打wo

嘩小玥冤靈咁

小穴好撚痴漢

小穴

敗筆，唔係殘體msg

siou 譽巧典牙

依家兩個一齊推緊

沉船

嬲鳩練